開緊電腦果陣睇唔到電視

開緊電腦 部電視劇就冇訊號